下次醒少少救人！

脫衣手足係黃衫記者救㗎屌！

下次努力！